簫生論牛華：香港係淪陷區，有人被要求交出幾十億資產都要就範，何況講幾句野？

（中後段）
唔聽話，中共有幾百種方法對付你

叫人企硬就容易，換著係你做唔做到？

上網匿名講野就大聲

自己做唔到既野就唔好要求人做到，要有同理心

你夠膽過羅湖邊境，嗌三次打倒習帝，

咁就有資格怪責牛華

屌人法西斯就得？？？燒山好野！！！！

以上邏輯，所有建制派都唔屌得